msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Category Icons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-04-12 21:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: hugo5688 <hugo5688>\n"
"Language-Team: Hugo5688 <hugo5688@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

msgid "A new version of the plugin <strong>%s</strong> is available"
msgstr "新版本的 plugin <strong>%s</strong> 已釋出"

msgid "Are you trying to cheat ?"
msgstr "您嘗試做弊？"

msgid "Categories"
msgstr "分類"

msgid "Category ID"
msgstr "分類ID"

msgid "Category IDs, separated by commas."
msgstr "分類IDs，以逗號分隔。"

msgid "Category Icons"
msgstr "Category Icons"

msgid "Category Icons Settings"
msgstr "分類圖示設定"

msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Code"
msgstr "程式碼"

msgid "Contact the author"
msgstr "與作者聯絡"

msgid "Delete icons and priority"
msgstr "刪除圖示及順序"

msgid "Easily assign icons to your categories"
msgstr "輕鬆地將圖示指定到您的分類"

msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

msgid ""
"Enter the maximum number of icons to display in front of the posts titles."
msgstr "請輸入可在前端顯示的文章標題圖示的最大數目。"

msgid "Error in Category Icons"
msgstr "分類圖示錯誤 : "

msgid "Exclude:"
msgstr "排除:"

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Icon"
msgstr "圖示"

msgid "Image File Types"
msgstr "圖像檔案類型 :"

msgid "Leave blank to use default upload path"
msgstr "如保留空白將使用預設的上載路徑"

msgid "Leave blank to use default upload url"
msgstr "如保留空白將使用預設的上載網址"

msgid "Left"
msgstr "左側"

msgid "Left Spacer Height"
msgstr "左側空格字元高度 :"

msgid "Left Spacer Width"
msgstr "左側空格字元寬度 :"

msgid "Line Number : Column"
msgstr "列數：行數"

msgid "Local Path to Icons"
msgstr "本地圖示路徑 :"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Maximum number of icons"
msgstr "圖示最大數 :"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "No Icon"
msgstr "沒有圖示"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid ""
"Paste the following code in the listed files, at the line and column numbers "
"displayed below."
msgstr "請將下列程式碼貼在顯示列數和行數的下方"

msgid "Patch the files if possible (check for true)"
msgstr "如果可以的話則更新檔案 (檢查是否屬實) :"

msgid ""
"Position the category icon in sidebar on the left<br/>or on the right of the "
"category name ?"
msgstr "放至分類圖示到側邊欄左側<br/>或是在分類名稱的右側 ?"

msgid "Posts"
msgstr "文章"

msgid "Priority"
msgstr "順序"

msgid "Process the list of categories (usually used in sidebar) ?"
msgstr "分類處理清單 (通常是使用在側邊欄) ?"

msgid "Replace the code"
msgstr "替換程式碼"

msgid "Right"
msgstr "右側"

msgid "Right Spacer Height"
msgstr "右側空格字元高度 : "

msgid "Right Spacer Width"
msgstr "右側空格字元寬度 :"

msgid ""
"Select 'Left' if you want to put the category icon in front of the category "
"name in the sidebar, or 'Right' if you want to put it after. <b>Remember "
"that you must use the put_cat_icons() function to dislay icons in the "
"sidebar</b>."
msgstr ""
"如果您想把分類圖示放在分類名稱的前面請選擇「左側」，或是選擇「右側」放在之"
"後。<b>請記住您必需使用 put_cat_icons() 這功能來顯示在側邊。</b>"

msgid "Select Category Icons"
msgstr "選擇分類圖示"

msgid "Select Icons"
msgstr "選擇圖示"

msgid "Separate by space or comma. E.g. 'jpg gif jpeg png'"
msgstr "請以「空格」或「逗號」分隔。像是 'jpg gif jpeg png'"

msgid "Settings updated."
msgstr "設定已更新"

msgid "Show hierarchy"
msgstr "以階層顯示"

msgid "Show post counts"
msgstr "顯示文章數目"

msgid "Sizes of the spacers around the sidebar icons"
msgstr "側邊欄圖示周圍的空白間隔字元大小"

msgid "Small Icon"
msgstr "小圖示"

msgid "Template Code"
msgstr "佈景主題程式碼"

msgid "Template Code for "
msgstr "範本程式碼 for"

msgid "The field %s is missing."
msgstr "欄位 %s 遺失。"

msgid "There's nothing to do."
msgstr "沒什麼可做的"

msgid "Title:"
msgstr "標題:"

msgid "Translated by"
msgstr "翻譯者"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgid "URL to Icons"
msgstr "URL 圖示位置 :"

msgid "Update Options"
msgstr "Update Options"

msgid "You are not allowed to delete category icons."
msgstr "您並不允許刪除分類圖示。"

msgid "by"
msgstr "替換成"

msgid ""
"put_cat_icons : your list is empty ! Don't forget to add <strong>echo=0</"
"strong> in the parameters of wp_list_categories()."
msgstr ""
"put_cat_icons : 您的清單是空的 ! 請別忘了新增 echo = 0 到 wp_list_categories"
"() 參數中。"

msgid "put_cat_icons() parameters:"
msgstr "put_cat_icons() 參數:"

msgid ""
"the default upload path is not accessible. Please create one or change the "
"permissions on the directory."
msgstr "原始上傳路徑無法存取。請建立一個或是更新資料夾權限。"

msgid "translator_name"
msgstr "translator_name"

msgid "translator_url"
msgstr "translator_url"

msgid "you must deactivate and reactivate this plugin."
msgstr "您必須停用並重新啟動此外掛程式。"

msgid ""
"you must put the category_icons.php in /wp-content/plugins/category-icons/ "
"directory.<br/> So deactivate the plugin, and move the file into category-"
"icons directory.<br/>Click on Plugins 2 times, to restart the plugin "
"detection.<br/>And then, reactivate it."
msgstr ""
"您必需將必須將 category_icons.php 放在 /wp-content/plugins/category-icons/ 目"
"錄裡<br/> 請先停用此外掛，並將檔案移動到存放外掛 category-icons 的目錄底下"
"<br/> 為了要重新啟動外掛程式的偵測，請雙擊外掛兩次，然後再重新的啟動它。"
